人地都講得好清楚 點解要執着

點解重會以為佢好似之前咁咁愛你
點解會一睇返啲相就喊 人地都擺低了
點解要去煩人地

係囉 醒下啦 咪再煩人

世界上有可以輓回的事和不能挽回的事

而時間的經過，就是一件不能挽回的事

已經來到這邊了，就不可能回到過去

成日話打擾其他人 如果我可以直接搵到你就唔洗靠其他人啦 我只係想親口講我心入面點諗姐